睇完杜琪峰嘅真心英雄覺得

行古惑真係好可憐，比做狗仲要慘十倍。如果係條古惑仔嘅啊嫂，咁到時好大機會一係要做性工作者，一係比仇家害到不似人形。 所以奉獻各位跟大佬嘅黑社會們，轉工啦。

打錯字，係奉勸